# README #

### Что из себя представляет репозиторий ###

Для удобства работы с сущностями я использовал [js-data](http://www.js-data.io/) - принцип работы такой, что при каждом запросе на создание, обновление или получение моделей, информация о этих моделях сохраняется в хранилище redux. Я считаю это очень удобным вариантом, так как js-data позволяет очень удобно настраивать модели, связи между ними и предоставляет хорошее и гибкое API для работы с REST.

#### Структура

* bin - скрипты для сборки, запуска
* build - различные конфиги, используемые при сборке
* config - настройки для проекта
* server - сервер
* src - исходные js файлы приложения
* tests - тесты


### Запуск ###

* npm install
* npm run start:dev - запуск проекта в режиме разработки, проект доступен по адресу http://localhost:3030
* npm run deploy - сборка проекта в режиме production, все собранные файлы сохраняются в папку dist
* npm run start:prod - запуск production сервера
* npm run test:watch - запуск тестов в режиме разработки
* npm run test - запуск тестов, одновременно проверяется покрытие кода тестами, результат сохраняется в папку coverage